一人一個傳銷狗特徵

尤其係未露出狐狸尾巴時既初期特徵

1)會成日搞聚會, 例如同一大班唔識既人BBQ, 然後個個互相介紹自己+分享成功歷程

2)班人又真係幾有錢, 渣靚車又開舖咁

3)會不斷強調打工有幾唔可靠

成日都係咁wts你 話去左邊玩 老闆請食飯 係咁曬命

師兄借一借個位
呢個係一篇投訴師投訴藍店嘅參考文章

同你講一唔一齊做生意賺錢

成日同你講好想幫你，唔係個個都可以join佢哋一齊搵大錢

bbq

第2點真定假

真。前幾個禮拜先比人sell. 睇得連登多就知係傳銷，頭也不回。再煩我就打算屌鳩佢

通常都好樣衰 有中同做 個樣好似中左幅射咁
fb日日正能量

真...識個幾個傳銷狗都堅有錢
又salon老闆, 有d又開電動車
唔知點解會咁

真

會冇見佢地一排

會問你有咩夢想

會問你敢唔硬敢成功

會問你敢唔敢成功

我地唔係傳銷黎架 呢樣product真係有用我先介紹比你架 你用左就知有幾好架啦 我地唔呃人架 大家都用真心相待 見同你有d緣份先曬咁多口水咋 下 仲諗呀 呢個機會錯過左就無架啦 見同你咁熟 再平多少少比你啦 真係唔試下?

我都賺夠
想比其他人賺
見同你咁好傾 先話你知

A 聽過佢地駁斥世人對佢嘅負面形象
1「我地做嘅係直銷唔係傳銷，直銷有貨攞，傳銷冇貨架！」
2「傳銷唔係犯法架！」
B 日日分享去邊食咩好西

唔講你知打咩工 懶神秘 等你黎了解下佢做緊咩
再洗你腦 ：先用群眾力量 唔ok再由朋友動之以情
都唔ok 最後就直接問join定唔join 到最後以最低要奇話照比你入

唔ok最後就絕少見面 連食lunch/dinner都唔比你
想見？tea time lo

成日扮Friend 傾日常話題 引鳩你落搭